[良心經濟圈] 今晚有民間記者會冇人知? 唔緊要 依家我就話你知

各大傳媒機構、採訪主任、編輯及記者：

民間記者會傳媒採訪邀請

是次民間記者會主題為：
「黃色經濟起革命 良心消費衛我城」。

良心經濟圈除了能將資源集中於同路人身上，更是一條對抗獨裁政權的重要戰線。民間記者會邀請了數位在良圈中擔任不同崗位的嘉賓，分享他們的過往經驗、未來的計劃及期許，繼續一同發掘良圈的更大潛力。

現誠邀 貴機構派員出席採訪，詳情如下：

日期：2020年 1月 13 日 (星期一)
時間：晚上7:30

記者會後將設有問答環節，由於會場座位有限，有興趣進場採訪的媒體請於 1 月 13 日（星期一） 中午12時或之前以電話（95001884）或電郵（kim@citizenspc.org）覆示，以便安排。

如有查詢，請聯絡金先生 （電話：95001884）。謝謝

金先生 謹啟
2020年 1 月 12 日

推

良心經濟圈

Pish

與台資合作
一蚊不給支國

岩啊 只要有良心就得

比錢自己人賺好過啦 點解要比藍絲啊

push

好耐冇見民記

好支持黃色經濟圈

推推推

推
支持民記

推啦

唔好益藍店

射落海 都唔比藍店啊

幫手推推
［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

Push

再推

支持民記

Pusj

推民記

推
-----------
香港獨立 唯一出路

仲嘈緊影唔影大頭 唔好煩啦

推
民間記者會冇理由冇人支持咁抵死

好擔心民記手足, 黑警搞得星火, 黑社會搞得黃店, 民記都好大機會會係下一個目標

今晚睇民記

民記

入黎睇吓良心老闆啦~~~~~~~

推！！！

黃色經濟起革命 良心消費衛我城

黃色經濟圈係大勢所趨

long time no see

哦,乜原來重未執笠?

要藍店執笠

香港獨立，唯一出路

推爆佢

推呀

今晚 19:30

1930 要做D咩啊 大家~~~

準時開電視睇

黃色經濟圈（良心經濟圈） 一定要推廣到全港 到全世界

[行動]連儂/文宣都可以十八區開花! A4 label周圍貼! 大量現成圖-即print 即貼(2)

推！！！！

請問有無subscribe link?

我都幫返你推ed

推喇

推
一齊睇

推！

咩subscribe link? 唔係好明

佢想問民記有冇youtube channel
有channel就有得subscribe
可以整埋subscribe link

不過答案係冇

Roger

TG channel:
FB:
IG:
YouTube:
Twitter:

梗係有啦 一定有官方頻道架 依家follow啦

推！使錢係要自己開心
我鐘意懲罰自己唔得架？

咪撚係 我鐘意買D咩關你撚事啊

推~~~~

up

有良心好重要架

花墟果欄淡鬥淡 海味生意難上難 花墟果欄有TG 農曆年後結業潮

晚上7:30;準時開電視睇民間記者會

推推

冇錯啊~~ 一齊睇 同屋企人睇

退

幫手推

youtube subscribe 左有鐘仔，會提醒有直接，咁就唔會miss 左

呢d post要上熱門

我哋最大嘅籌碼

力推 我點駛錢 關你港共9事

五大訴求 缺一不可
肥黃瘦藍 精明消費
文韜武略 和勇不分
光復香港 時代革命

借個位用

●○●○由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○由澶淵之盟探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○黃色證券圈●○●○

●○●○黃色慈善圈●○●○

●○●○建議 黃色經濟圈 開新台●○●○

推翻啲有用嘅post上嚟 成炸post喺度爭拗影唔影人大頭都唔知做乜鳩

黃圈

Pushlm

pish

黃色經濟圈圈

g chi

tui

收到

831

忠醫有野講
想送首歌比你地
入面有我想講既野
我知我唱得唔好聽
算少少心意，多謝呢兩日支持我地既仔女
仲有家長、admin、各位同路人
因為我無野可以用黎多謝大家
記得之前大家話想聽我唱多一次歌
所以...獻醜了
－－－－－－－－－－－
「即使在清澈透明的波浪裡
消失了無數次那樣也沒關係
我和你一定會再把沙堡建起
然後在那裡一起收集光明

我將會放聲歌唱
當我發現給我笑容的你躲在一旁哭泣
雖然我並不太能夠讓人放心
但是我依然想盡力守護你

我想要傳達給在遙遠彼方的你
這道光芒將會劃破這片天際展開雙翅而去
將這樣的歌聲給傳達出去

雖然我送給你的這一切東西
全部都是沒有形體的聲音
但是我希望在你心中的一隅
它們能夠成為閃耀的星星 」

推熱門

多謝你話我知

要唔要講埋油塘推人落樓單嘢？

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

仲有呢個 post 都要推
個熱門似咩樣呀！同我推1.19遊行post

罷去藍店紅店

Thank you!

推上去